有冇人拍咗拖個世界就得返另一半？

我以前會
好chur 成日唔信任另一半
成日想要佢愛我嘅證明

分咗手
而家覺得呢種人好on9
即係拍拖拍到冇咗自己嘅人（過去嘅自己）

人不為己 天誅地滅

樓主係巴定絲?

絲

死港女去收皮la, 祝你次次拍拖俾人中出即飛

有，想知再講

痴身嘅傻閪中出即飛，大家互相比空間嘅好女友就一百萬個珍惜

Sorry囉踩親你條尾 原來你係on9
你可以上一頁出返去

出你老母，中出你同你老母

所以樓主抵俾人中出即飛

我會啊 呢家個生活意義就係見佢
但我又冇chur佢 純粹係心靈上不斷苛索佢
我都冇辦法 我愛一個就會傻曬心機落去
除非有日我唔愛佢啦

唔係話成個世界得返另一半唔好
不過唔好冇咗自己
或者同其他人出街就等於唔重視自己唔尊重自己
咁樣唔信任對方先係唔尊重嘅表現

我覺得啦

都輪唔到你 咁嬲做乜鳩

我覺得點都要有返自己嘅生活
你地一齊之前
佢愛上你嘅原因 就係你本身擁有自己嘅生活
一齊咗反而冇咗原本佢愛嘅自己
我睇唔透

我明呀
我以前都係咁
覺得佢個世界都要得返我
但佢冇為我妥協
因為得返我嘅世界好悶

我而家終於明白返另一半嘅世界好on9
同朋友出去玩不知幾開心
或者自己一個做毒撚都好舒服
增值自己又好充實

而家諗返起得返另一半嘅世界真係好on9

睇你個死港女都係書都未讀完果d 白痴妹黎，講野弱智到..

你走啦屌 好煩
你先係小學雞囉
仲讀緊書咩 要24/7都癡住？
有拖拍就唔可以有返自己私人時間？

你up 緊咩???

你閱讀理解能力真係好差...DSE 中文拎唔拎到2級呀???

想知你係唔係淨係約女朋友
唔會主動約其他人
就算其他人約你
你都會諗嗰日要唔要留比女朋友

想知你女朋友個世界係咪都係得返你

真係好弱智

既然知道自己錯了
那就好好改正 不要擔心

女生總會有人追

多謝你
見到你近排喺感情台好活躍
祝福你 你都會好起來

做乜會一分完手先無啦啦發覺嘅

因為佢係on9

好煩呀你
一知人係絲就咬住人做乜9
係咪有咩陰影姐你

臭雞人人得而誅之，乃是連登仔之責任

好多變態毒撚都係依啲心態
想無時無刻控制人地
最後逼到人地頂唔順分手 俾人飛係自己攞嚟

正解，所以我話樓主係臭雞

問得好啊
因為我最近遇到一個發展對象
喺佢身上見到自己嘅過去
覺得好on9

利申未一齊
同時發現自己幾enjoy單身生活

我自己過來人
其實係因為個人太自卑
同時對方比唔到安全感
太保護自己 想保障嘅自己付出唔會白費
最後卻令對方感到有壓力

咁既女仔只會令人覺得煩 越想得到注意反而得不到注意
好彩你都發現個問題

樓主咁快放低前度？前幾日先話前度出軌
我同男朋友岩岩分左手 好撚想死

唔值得為件垃圾去傷心
放低左
唔會再回頭

本身係，然後經歷左好多野，知道自己做咩都唔會令對方為自己改變

之後放開左冇咁執著，開始建立返自己生活，依家冇見成個月都冇乜感覺，唔會再好似以前咁chur對方聊交嗌，可能咁對大家都好，咩都係priority既問題，tune返大家一樣就會好好多

如果成個世界得佢一個o既話
touchwood有一日分開左
你會仲慘過死
因為成個世界得你一個
當你拍拖時冇咩點同朋友keep contact o既話
分開左想搵番人地時人地就會唔show你
到時冇人可以搵到

就算冇分手
生活得返對方都唔係好事

我想分享返自己經歷 唔知有冇人同我一樣
我以前收工 腦入面只得搵另一半嘅option
其他人約我 我都唔敢應承 驚男朋友需要我
結果男朋友唔約我
我就會覺得佢唔係真正鍾意我
覺得鍾意一個人
一定會想多d時間同佢一齊

到左呢一刻 我都好認同 鍾意一個人係會想陪伴佢
不過我覺得自己暫時都未能夠再鍾意一個人
覺得有壓力 而且係調返轉 我而家變咗ex嗰一套
唔想自己嘅世界得返另一半

如果另一半冇朋友咁點

嗱... 呢個真係世紀難題
你可以帶佢入你既圈子去識朋友
但一個人冇朋友 或多或少都係自身有問題
到時你d朋友見到你另一半咁麻煩咁on9
到時只會令你覺得冇面 然後製造左另一個麻煩

不過我覺得 如果你嗰班真朋友係好人(唔係虛偽
咁可以考慮利用你班朋友去調教佢
如果連你班朋友都覺得唔好 咁你就要諗呢個人值唔值得你繼續一齊行落去

如果一個人生活只focus係愛情
只會令佢依賴左你 唔係一件好事 只會失去自己

BINGO 好應棍

可能有一日你頂唔順同佢分手
佢會好似我咁諗通掛...
唔知呢 好難講

利申 拍拖之前單身生活充實有朋友
拍左一次先知自己咁on9
分手後好好反省

利申 拍拖前冇朋友 拍拖後都係冇朋友
反省緊

ys

冇朋友嗰個係你 定你另一半？
我分享返自己經歷
我拍拖嗰陣謝絕哂同事嘅邀約
佢地有搵我做運動/篤波/飲野/打機/野餐

而家分咗手 同佢地去玩
好興幸有佢地呢班好朋友
有d可以玩 更有d可以傾好deep嘅話題

朋友好重要
帶比你嘅快樂 可能係另一半比唔到你

個個係我
可能太早冇讀書 返份份工 年齡都有一定差距

你都on9

你同我女友一樣，唔揾佢又話唔愛佢，約fd唔約佢係冇可能既事

但有時都想係屋企靜靜地打下機，同啲fd打邊爐吹下水，係得佢返工先有可能

有冇諗過轉工？

2份工都係

女仔係咁樣
因為佢個世界入面 你係最重要嘅人
可能係好事
睇你點睇

我係巴 反而覺得同佢相處唔夠多

你幾大呀....
老實講我都唔識去social...
同事都係做左半年野先開始熟...

23 差最小個陣係返藥房 7年

可以一時多一時少
慢慢黎
最緊要唔好失去自己
想一齊多d就主動約

去讀書增值自己？ 又可以識到同學仔呢

呢樣真係冇諗過

好自然會咁
份人深閏
同左女友出街就無咩精力見朋友
又要約女又要約fd就來就去 又要諗咁多節目 好煩

點解呀？
其實有好多科目唔似中英數
可以係好實用 應用到喺專業
讀返少少書對自己百利無一害呀
搵返自己有興趣嘅科目

唔好因爲錢/時間而唔踏出第一步
其實係值得架
唔試點知係伏呢？

你都有道理
所以我個ex永遠都唔約我

我諗就算讀都係讀電工

唔係好明你最後果句既意思
我覺得你之前定而家都係為己
只係唔同方式
不過緊係你而家果種互信 唔咁chur 對雙方都好d

拍拖拍到無哂朋友

我以前都係 完全明白絲打諗法
諗番轉頭 要比尊重同空間對方真係好緊要
下次有遇岩既人就要時刻提自己

我身邊d friend 全部都係咁，好失望好傷心

我自己算係拍咗拖就會好想成個世界都係同另一半一齊嘅女仔
以前個男朋友又係好癡身 會俾曬所有時間我嘅人
只要佢唔係我身邊都會交代曬佢嘅schedule俾我
所以係一直都好sweet好幸福
但係分咗手嗰陣就67，hurt到痴線直頭頹到想自殺

到而家個男朋友就係相反，多數係收咗工到夜晚先會搵我，不過每日都有傾個零鐘電話嘅 跟住有時都會話眼訓攰啦要收線，聽親佢咁講其實有啲sad，因為自己好想同佢一齊相處耐啲 每日朝早大半日已經各自返工無得一齊，所以得夜晚嗰少少時間可以搵下佢但係咁快就結束 一開始會好唔慣 會亂諗如果佢真係愛我點會唔想陪我一齊耐啲 有時有時間放break又唔搵下我，不過我知道唔應該用返ex嗰套相處mode套落佢到嘅，我都知佢返工真係好chur同埋佢唔係會世界淨係得另一半嘅人，所以都盡量改變緊自己唔好再100%依賴伴侶，或者其實說服自己嘅理由係，減少對佢依賴咁之後分手都唔會再好似上一次咁傷心⋯

Sorry 如果打打下打到咁長啦

係我太煩 我同佢識左好耐 但係一齊左個零月到
佢係好忙既 之前有次都嘈過我太chur呢樣野
對上見佢係上個星期一

補充埋 佢係比較男仔頭
佢好多男仔fd
我又唔想叫佢同班男仔fd完全冇聯絡
自己諗多左好驚比人搶走左

相處時間多少只係一個結果，你話日日見我都覺得搬，除非同區啦

我反而好睇佢有幾重視我，未必要放到第一位，但起碼都要頭3甲呱

唔係既話，搬完屋企人又搬學業事業又搬朋友又搬某圈子某興趣黎撻我，

即係要以上野out of schedule 先陪到我，唔會話因爲我而間中放棄上述既野

即係排極都未排到我，你就感覺到幾卑微幾唔同要

事關我就放自己老豆老母女人，仔女（如有）>>>>朋友、金錢事業、所謂其他濕鳩興趣

或者價值觀差太遠真係唔應該一齊

我係咁
但都係睇下你同佢係點嘅人
如果兩個都係咁 接受到咪無問題
我係覺得我嘅世界有佢已經好充實好夠 如果佢約左人有野做陪唔到我咪自己係屋企hea下 平時返學都夠攰 唔想再約friend果啲 好麻煩 連覆message都唔想覆 結果係久而久之無乜朋友 用電話都淨係用黎搵佢 不過我都冇乜所謂 毒慣都唔介意無人搵 無野做上下連登都開心
自己開心就得

如果去咩活動前都優先問男朋友 要唔要比嗰個時間佢算唔算
但係唔會因為男朋友約跟住甩朋友底既
不過男朋友唔得閒陪自己先會主動約朋友

你入監倉俾人雞姦就差唔多,屌你老母

最後嗰句意思係
我唔會再奮不顧身去愛一個人
如果連自己都唔識愛惜自己 冇人會愛惜你
唔好諗對方會珍惜你

互信？ 用口講冇用 做到先算
呢個世界 有d野只有時間先可以證明
講咩都係bullshit

睇呢個po睇到好灰

我想問 你地男朋友追到你地之前係咪都係著緊啲
反而追到黎就冇咁著重
姐係咁講
未到手 男主動兼搵多啲
到手後 好似就主客調轉咁？

我以前同你既諗法一模一樣
係一模一樣
唔明佢點解個心唔係同我一樣
無時無刻都諗住我 有時間就會搵我

我而家終於明白
佢個世界入面 除左鍾意我呢個玩具
仲有好多其他玩具
而每種玩具都有唔同嘅樂趣

而我呢個玩具帶比佢嘅壓力同煩惱 比起樂趣多
所以佢玩厭其他玩具 先會再搵我
但問題係 我呢個玩具 只係得佢呢個主人
佢唔搵我 我就只能夠自摺

到左而家 我決定唔做玩具啦

睇下你女朋友幾愛你啦
我都係同男仔玩多
但我唔girlfriendable
如果我有男朋友 我應該會帶佢認識下我班fd
比佢見識下我班fd根本冇當我係女仔